有冇人留意到韓國瑜同周子瑜呢兩個名好多得意野

首先"韓國"係"周子瑜"發展嘅地方
其次"周子瑜"係女人, 但刪咗個"子"字"周瑜"就係男人, 同"韓國瑜"一樣性別
而"韓國瑜"同"周子瑜"都係台灣人
最後韓國"瑜"同周子"瑜"直頭同一個"瑜", 讀音筆劃一樣
真係好多搞笑野

2+0+2+0=4

樓主摩擦力係幾強...

總之"瑜"仔完勝國瑜!

好耐冇喺連登見到咁尷尬嘅post

牙魚中国人泥 米屈==

突破盲腸

李小龍.jpg

Wa聽到我一頭霧水

一個世界 只有一個牙魚

一樣都係中共隻狗

Silly=李斯=陳國邦

兩個都係奶中笠水狗

想補充一點 有冇留意兩人未同時出現過..

唔怪得話要去旅行

答案係
陳國邦（李斯）！！！！！
因為喺中大唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生！
Silly發音就係 see Li 斯李！
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面！
所以！！ 答案就係李斯喇！
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦！！
所以！！！答案係陳國邦 ！！！"

輕鬆 多謝大家

我跟開個師父話韓國瑜嘅八字天生係同屬兔嘅特別夾

答案係陳國邦（李斯）

咪屈 我親手摸過魚仔啲頭髮 好柔順 係真頭髮嚟

係咪我太蠢 完全唔get=_=

原來弱智真係有樣睇

韓國瑜：韓國
蔡英文：英文

但係2個都係台灣人

都係宋楚瑜正統d：宋楚

笑死😂😂😂

之前以為韓國瑜就係周子瑜
韓國 —> 周子瑜